好難受好辛苦呀！！！！

你明明唔好又樣衰又冇品又自私 身邊個個都話你唔好 但散左成個幾月點解我好似愈黎愈掛住你架
再搵返我箍煲都唔係好難姐嗚嗚

又係我係到叫春喇哈哈

所以女仔一定要搵一個愛自己多過自己愛佢呀